其實依家係咪可以直接21號升級

佢唔係已經回應咗啦咩？